他約我去廸士尼:~(

唯一我覺得好有畫面既歌
雖然好多人都覺得香港起廸士尼好on9
又細又冇咩玩
但係全港最浪漫既地方我覺得就係佢